如果一場革命由蠢人領導既話,想唔輸都難

例如當革命黨有軍火既時候, 革命領袖叫革命份子同政權軍隊對峙, 而唔係玩暗殺偷襲, 未對峙已經可以肯定場革命輸左十成

所以一場革命成功與否, 好睇D軍師濕鳩程度